公司reception個肥婆約我星期日兩個人海邊散步..

日日見可以點推/點應付..

放張相上嚟bin c

去遊行 不了

帶佢過銅鑼灣一齊散

用你嘅嚴密邏輯拒絕佢

去遊行慢慢散步啦

點推係指推佢落海..?

帶定美極

屌 原來下個target係你
上個月佢先用同一個藉口約左我出來
一去到個beach 條bitch就係咁叫我除哂d衫 仲係咁摸我 話咩睇唔出你原來身材都約好 （我1米6 70KG 間唔中做下gym)
我嚇到即刻call Uber走人 衫都唔記得著番
啊媽問我咩事我就話比人打刧（google左刧色都算係打刧一種）
好彩我冇比佢攞左我第一次>< (我promise左同英妹交換第一次）
希望唔好有下個人犧牲

英妹已經那個了喔

公司都可以食鮑鮑仲有海水味
聽講肥婆多水

米痴拉

你一個可以救到全港男士成為下一個目標
其實有d野 你望望下就會接受
你去啦

諗定著咩顏色嘅褲 鮮艷啲嘅 易認

我梗係知啦...果晚我同佢...唔講了

即日扑野